去m記叫加大嘅人好天真

你地加大嘅著條同汽水真係加大咩
比我地享用咋 食完飲完你地先享用

利申 做左十年

up mud 9

食m記d人真係好天真
利申 食開KFC

樓主食m記食到咁大隻

樓主弱智 唔好怪佢

利申 250傍 8舊腹肌

驗下智力

幾時打7 覓腸條25

等我變左野獸級先

世清咁撚好打 都未係野獸級?

我特登叫著條走鹽再叫你拎鹽
玩膠死你班m記仔 吹咩

仲好 我又可以即炸即食

隻抽okay?